
\section{Perfil do Concluinte}
\label{sec:concluinte}

Até o final de 2016, o curso teve 362 egressos, sendo 147 alunos formados e 215 alunos evadidos (desligados por diversos motivos). A primeira turma de egressos ocorreu em julho de 2013 e, desde então, houve oito turmas, totalizando os 147 estudantes formados no curso de Engenharia de Energia. Desses alunos, 63 (42,9\%) são do sexo feminino e 84 (57,1 \%) são do sexo masculino.  Outras informações sobre o perfil dos egressos, tais como, faixa etária, raça, sistema de cotas, tipo de escola de ensino médio e forma de ingresso, podem ser visualizadas respectivamente nas Tabelas \ref{tab:PerfilConclu1}, \ref{tab:PerfilConclu2}, \ref{tab:PerfilConclu3}, \ref{tab:PerfilConclu4} e  \ref{tab:PerfilConclu5}.

\input{energia/tabelas/tab_perfil_concluintes_formados}

\pagebreak

No periodo de tempo da análise, foram contabilizados 215 discentes evadidos do curso de Engenharia de Energia. Desses alunos, 57 (8,9\%) são do sexo feminino e 158 (24,6 \%) são do sexo masculino. Outras informações sobre a evasão dos discentes, assim como o tempo médio de permanência dos concluintes do curso de Engenharia de Energia podem ser visualizadas nas Tabelas \ref{tab:PerfilConclu6} e \ref{tab:PerfilConclu7}.

\input{energia/tabelas/tab_perfil_concluintes_evadidos}

\pagebreak

De acordo com o levantamento da Comissão Própria de Avaliação (CPA), no período definido entre o 1$^{\circ}$ semestre de 2008 e o 2$^{\circ}$ semestre de 2015, foram identificados os dados sobre a atuação de 31 dos ex-alunos formados do curso de Engenharia de Energia.

O acompanhamento dos formados foi realizado por meio do convênio firmado entre a UnB e o Ministério do Trabalho e Emprego (MTE) para que a Universidade pudesse ter acesso aos dados identificados da Relação Anual de Informações Sociais – RAIS.

As informações levantadas sobre esses alunos, tais como: área de atuação, profissão, região, unidade da Federação, sexo, vínculo empregatício,  e ano de formatura, podem ser visualizadas nas Tabelas \ref{tab:PerfilConclu8}, \ref{tab:PerfilConclu9}, \ref{tab:PerfilConclu10}, \ref{tab:PerfilConclu11}, \ref{tab:PerfilConclu12} e \ref{tab:PerfilConclu13}.

\input{energia/tabelas/tab_perfil_concluintes_RAIS}

\pagebreak





